睇到有人話鄺俊宇害死人就火都黎

明明就係林鄭條仆街搞出黎

班三毛愛國愛黨人士就作故仔

祝你地長命百歲 百病纏身

推撚到5毛死全家

唔好傳!
睇下黑警有無出聲先再算喇,
不過要有心理準備,無論黑警講乜都要團結槍口對外,話黑警老屈就得